他以著名畫家的名字命名了17個孩子中的大多數，包括倫勃朗、魯本斯和提香。《當科學是美國最好的節目》第93期：先驅者李·艾倫·杜加金2020年11月18日鸚鵡螺
例如，畫家可能會掃描一幅畫，或者音樂家可能會錄製一首歌曲。計算機正在改變藝術的製作方式|斯蒂芬·奧恩斯| 2020年11月12日|學生科學新聞
海因松有著成功的保險業務數年，同時也是一位熟練的畫家，主要是風景畫。波士頓凱爾特人王朝的中流砥柱、球員兼教練湯姆·海因森於2020年11月11日在《華盛頓郵報》去世，享年86歲
Nomadica從精品釀酒商處採購葡萄酒，將其包裝在別緻的罐中，並配有獨立插畫家、畫家、雕塑家、攝影師和街頭藝術家的限量版藝術作品。罐裝葡萄酒可能已經為社交疏遠時代的社交做好了準備|雷切爾·金| 2020年11月8日|財富|
夜空被背景畫家的濃墨重彩所覆蓋，孩子們大多裝扮成鬼魂，幾乎讓他們在動畫場景中飄過了那個夜晚。查理·布朗和一個5歲的孩子一起看《大南瓜》，艾米莉·範德沃夫，2020年10月30日，沃克斯
根據一些傳聞，戈雅在作為西班牙畫家成名之前曾擔任過工作人員。在世界十大最古老的餐廳內|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月20日|每日野獸
西班牙皇冠上的宮廷畫家，他最著名的可能是他的《戰爭的悲慘災難》系列。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
教皇亞歷山大六世讓畫家平圖裡奇奧在一幅壁畫中將他的情婦偽裝成聖母瑪利亞。偉大的文藝復興藝術在骯髒中蓬勃發展|尼克·羅密歐| 2014年12月3日|每日野獸
這位被認為是有史以來最成功的畫家的人現在被認為與歷史上最著名的藝術品盜竊案有關。畢加索想偷蒙娜麗莎嗎|Nick Mafi | 2014年10月23日|每日野獸
5月，他參加了一個博物館的落成典禮，該博物館位於克雷塔羅，收藏了厄瓜多爾畫家聖地亞哥·卡博內爾的作品。為薩爾瓦多·達利（Savador Dali | Jason McGahan | 2014年10月19日| DAILY BEAST）交易一角紙袋
大約在這個時候，菲律賓著名畫家胡安·盧納（見第195頁）作為嫌疑犯被監禁六個月後獲釋。菲律賓群島|約翰·福爾曼
1856年，她嫁給了梅斯達格，梅斯達格晚年決定從事畫家的職業。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
古斯塔夫·格拉夫的女兒，肖像畫家萊普修斯的妻子。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
著名的風景和海洋畫家約翰·威爾遜在福克斯通去世，享年81歲。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
天意的介入使他成為一名畫家，而擁有一些鸛鳥則增加了各國的歡樂。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日